（荀盤。絲打狗衝）劉鳴偉。白色情人節。重新上市！

話說男神今日突然喺Facebook出po，留言「街裡愛人一對對，就算單身都唔洗氣餒！」，佢話每逢情人節，FB都有大量情侶放閃，佢就同大家分享一個「特別嘅攝影技巧」，令大家即使單身都可以曬幸福，仲要喺hashtag寫上「其實自己一個更開心」 、「情人節冇情人自拍」 等字，莫非呢個筍盤，宣佈重新上市？（應該唔係，除非係！）

奶共嘅

港女連黑警都唔介意，又點會mind奶唔奶共

PACKAGE咁好，理得佢奶屎啦

你估盧斯達咩

單身係咪等咁比??

大劉一毫子都唔留俾佢會點